(求解)43 south車厘子真假一問

第一次喺果欄買咗盒1公斤 43C south車厘子 （$250），但係返到去發現盒邊冇QR code可以追查再查staccato品種上網又好似冇。請教有冇人知道呢盒野係咪假定係我愚昧其實今年轉左用QR code之類追查源頭求有冇專家或者食開人士解答🙏🏼🙏🏼🙏🏼
（利申：喺果欄一檔較大型同有規模嘅舖頭買）

個種有咗好多年
只係唔係出名最好食嘅種遮

但係係咪因為唔好食，所以佢連QR code都冇

因為上網睇唔係應該合合都會有個QR code，驚冇其實係咪假貨

如果你食唔出真假，當佢真咪算囉

250返貨都唔得啦
有冇粒車厘子睇下
至少要鮮紅色（唔係棗紅色）有光澤 爽口

好冇食

咁奇怪嘅個盒，正常應該係啲字會印上去，
唔係一張貼紙咁樣
同埋每一盒一定有QR code，個QR code只可以Scan一次

43度
唔建議落欄買 個盒太易整
如果盒車厘子袋底爆汁濕濕地 唔夠乾身
多數唔靚
唔想俾人搵笨可以揀智利美國車厘子
平塔斯好多 係無咁多汁架喇 但會夠爽口

我上網睇都係，但係我呢個係1公斤裝，見到成個果欄唔係好多間有得賣

因為我見到如果2公斤佢都係賣緊500至600 （32-34）

屌，呃你啦，你個袋上邊貼住嗰個係另一隻牌子

垃圾貨擺/雪咗好耐

屌冚家剷

塔斯唔會係拉鍊袋

怪唔知賣俾我個阿姨烚熟狗頭咁樣又話呢隻好食咁咁咁，冇諗到係一間大鋪都有假野

如果真係想買正版43 south係咪真係去返超級市場買好啲

我以前都買過1kg裝，出面真係好少見，就算果欄都未必間間有

老實講會係但擺幾耐你唔知+貴少少
Btw係欄尾買？

因為第一次去果欄，唔太清楚邊度係欄尾，嗰間叫金菓王

1k裝係有嘅...TR紅鑽都有1k裝
係43度撈貨太嚴重 有qr code都無用

上網睇佢叫伍記欄，因為我上網見到佢同鮮果王話係同一間公司，佢門面啲人嘅制服嗰啲都一模一樣有頭有面，諗住唔會呃人

但係如果想買，其實喺邊度買最好呢

師兄有冇推介果欄邊間有保證

去果欄只會買某幾檔

特別係d貴價生果

唔講啦費事俾人當打手
真係要買嘅話
睇下夠唔夠紅 乾身 夠實淨 有光澤 新鮮先會咁
其次買之前攞個盒上手 抽起袋車厘子望個底
袋底太濕就不了喇 可能係沖過水/有爛

我今年taste、market place買兩盒 43°lapins都係zip袋wo

師兄有冇推介

可唔可以搭單問下熊本熊士多啤梨點分真假
買過一次入面透明袋個JA農標誌同網上圖有出入
我買個標誌係紅底白字，網上圖係透底白字

往年都係普通袋原來今年轉咗
la唔lapin唔關事嘅 純粹講佢個造期
初出得van Stella 呢啲 而家咪lapin

唔同出品唔同盒
果欄買士多好撚撞手神
大把爛個面轉落底照賣
襯佢5-6點返貨個陣買最好

睇內袋應該係假貨

你個名

假唔假都好啦
一睇就知唔新鮮

最出果檔咪買就得

數字嗰檔？我就係幫襯咗佢我見到喺條大街第一檔，跟住隔兩個鋪位又係佢嘅諗住大型少少唔會俾人呃

就係大先呃你
下次行到最入啦

其實都係去買得多中過伏先知
好多講野有鄉音d呀姐都唔會幫襯
除非買下火龍果/橙呢啲平嘢
我通常去開最入邊有個もも牌果間
同埋8號檔
但呢兩間生果種類都比較少
不過就起碼新鮮同真野

我諗呢隻係咁
我都買左同一款 盒一樣呀
但唔係果欄買

1kg咋唔得
你咪水尻人啦

最出左右兩檔我都唔會幫襯
d生果好鬼熟/唔靚

點解唔新鮮？
深色同鮮色都唔係代表新鮮，係睇佢表面光滑，個椗係青綠就係新鮮

盒野黑到咁都叫新鮮都叫光滑？
起碼出入過幾次雪房

你問下樓主先啦，相機影出黎睇相就話佢黑
同埋呢d叫深色唔係黑，睇下個椗先講新唔新鮮啦

果欄假車厘子上左新聞，樓主係買左假野

海關答咗你

但樓主個包裝袋有農莊標誌喎，冇qr code分唔到，盒嗰個要樓主影清啲先知

我果盒都係咁呀
係咪staccato呢個品種先會無QR code